[巴絲打入]點樣開口叫佢幫我

請教各位巴絲打，點樣開口或者做啲咩可以令男朋友想奶西？
利申每次扑都有幫佢含，淨係俾佢扑過

無人理

push

你都冇閪

推佢個頭落去

認真答你
剪晒d毛 先有動機去奶你 你成咋毛見到都覺得怪 食毛咩

就係覺得好難開口因為冇試過

真係絲打嚟

我幫你

不了咁多毛

最勇淨係試過推佢隻手落去然後用氣聲叫佢撩我

我有試下自己剃毛架，但剃完有啲吉，又怕會吉到佢 btw有陣時幫佢含都會食到佢啲毛

原來係因為有毛

太黑？

我想佢幫我

太臭 不了

剃完毛啲膚色就白色嘅，有毛遮住嘅地方就肉色，我知唔算粉紅色架喇，所以唔想奶？

咁就臭？咁俾幾個人插過嘅係咩味？

條女唔沖涼我都唔會幫佢奶
反而成口毛我都冇咁介意😋😋

嗲下佢，係佢錫你個胸同身果陣同佢講
你地幾歲同埋係咪仆得唔多次？好似怕怕醜醜咁既

唯一一次就係沖涼嘅時候幫我奶

陣味係最大因素囉我覺得
有時想奶聞到陣味都即刻沒哂feel...

扑得唔少架啦，係我好怕醜反而佢有咩想試都會同我講